我有個鄰居係巴基斯坦人, 佢好nice

朝早見到都叫早晨, 又話真主祝福你咁

你個名

唔係點氹你落搭爆你菊

咪撚戇鳩啦

係呀 仲成日搵我按摩tim

巴基斯坦股市好靚既uptrens

香港D呀南亞人好熱情,成日痴到勁埋叫人靚女

朋友～

咁中國都有好人啦

遲下幫係社交轉運

之後佢會同你講真主萬歲

咪撚戇鳩啦
遲啲就去你屋企叫真主偉大